陳雲：香港變成這樣，就是泛民、黃絲、偽獨、素人區議員害的。

陳雲：香港變成這樣，就是泛民、黃絲、偽獨、素人區議員害的。

腦屍又中

不過腦屍咁勁，香港人又會唔聽，腦屍又無乜影響力咁得意嘅

幾時用國安法
捉咗個癡線佬佢